人妻女師誘姦華裔混血生 判賠1千5百萬

薩雅被控以「課後輔導」的名義，誘姦校內一名華裔混血男生伍凱文。翻自《福斯新聞網》

伍凱文和父母合影。翻自《每日郵報》

美國紐約一名已婚女教師薩雅(Erin Sayar)日前被控以「課後輔導」的名義，誘姦校內一名華裔混血男生伍凱文(Kevin Eng)，法院最新判決出爐，薩雅要賠償伍凱文50萬美元(約新台幣1500萬元)，另外還有25萬美元罰金(約新台幣750萬元)。

據美國《福斯新聞網》報導，案情指出，當年36歲的薩雅在2011年~2012年任教期間，以大麻引誘16歲的伍凱文，甚至和他發生性關係。而兩人交往17天，卻互傳簡訊高達4千封，內容不乏親密用語，例如薩雅曾以臉書傳訊息給伍凱文寫道：「我好愛你，我真的好愛你。」直到兩人在某次做愛的期間，被伍凱文的正牌女友發現，事件才爆發，而薩雅也因此離婚。

對於判決結果，目前薩雅和伍凱文及其家人都拒絕評論。（施旖婕／綜合外電報導）

快點

個miss可能仲正過佢條女

屌你條仔屌完又有分拎

又食又拎

連登仔:唔要錢都制

快點......當我有講過

免費性奴

華裔混血男生？
點混法？
點解要指明華裔？

男既贏哂

James Madison High school

之前又有兩個女miss係同一間學校扑野之後俾人拉左

Btw old news is so 唔識串

利申係紐約讀書所以知

正宗又食又拎

屌我啦 唔洗賠

痴線 人地唔racist重同你啪啪啪都重要比人告 種族歧視真係咁既尼

係誘姦個男就唔會同佢互傳簡訊四千封啦 根本佢都享受 如果唔係俾女友發現肯定會繼續

女教師靚撚到

快點當我有講過

快!!!!

當我有講過

好撚正 點解香港無呢d老師

太過分

快點強姦我

快

佢老豆算唔算人生贏家？？

有得屌
又有錢

好辛苦...交比我黎

死賤種

點

淫蕩女教師之課外授業

正人渣 玩細路仔
要搞就搞我

我講撚曬啊啊啊啊啊啊啊

我講先咖

放過學生
要搞搞我

屌你條運動仔仔好撚正好想比佢喪屌

又可以同大波靚女身材正老師做愛
又可以得到同學葡萄
又有錢收
又可以睇人仆佳而得到快樂

死仆佳去美國有綠卡大陸仔

Asian power

有遺傅老豆都食鬼妹
話唔定唔小心俾事主女朋友先搞到沒左sp

我都想食milf

又食又拎 英文點講

eat and get

強

喂喂 我唔會告 快點強姦我

姦

點解要講佢係混血 講到佢好吸引等個教畜聽落冇咁變態? 咪又係pedophile

正宗既又食又拎

Ped乜撚 條仔咁高大

十幾歲就食到件咁正嘅大種淫婦，日後應該會好挑剔，對食女應該會有一份執著，唔知係好事定壞事呢

誘姦我啦，唔會有正牌女朋友揭發唔駛賠

點解可以咁on9 畀女友發現

可能條女驗貨冇貨交

快點老強我

唔係點又食又拎...

有,21歲補習miss

條仔執到喇

痴撚線又食又拎

幾時到我

I'm ready

點解要賠錢？

爽完下半世又唔洗翻工

殘體慎入

落左妝變左另一個人

狗也不屌

上面話ready個 d 畀你屌埋我個份

當

都幾正

正宗又食又拎 痴撚線

雙重享受

正到

直到兩人在某次做愛的期間，被伍凱文的正牌女友發現

本身仲已經有女

快d同我瘋狂課後輔導

可以一戰 我屌埋你個份

冇人發現個男人老豆係香港裔?

姓伍，個姓係eng，因為鬼佬唔識讀ng, 所以姓伍都會改做eng

如果係大陸人，就會係姓wu

逐粒精計係幾錢？

首先你要證明點為之一粒，一滴，一篤

我屌你老母食完又告人
明明自己都有主動搞人
唔通你十幾日都大麻狀態咩

btw葡萄

dodo姐黎嘅喂

快！！！！！！！！！！

老師來上我啦 大麻誘姦我

好想去美國讀書

條仔就真開心 又食又拎